Eva 初號機figure再販！

有無巴打知邊度有得訂？
你好～我想問下呢隻有無得訂？

pish

山口式 狗都唔屌

何出此言

d 關節唔夠順 , 耐左仲比其他廠既公仔易出油

買過幾隻 , 8號機 明日香 咸濕胡迪 仲有隻唔記得乜鳩

除左隻咸濕胡迪真係好正之外

其他都唔掂

加上 qc 好差 ... 隻8號機我揀左幾隻先有一隻d 色冇出界

真心咩 巴打 我已經落左訂

珍珠都冇咁真

咁其實有咩系列嘅eva係抵屌？

r魂啦 平價嘅話得山口r魂二揀一 山口就出齊點 r魂就可動性高啲 睇你點揀
利申差13號機

但係我已經訂左山口式 唔知新版會唔會質素好d呢

放心
一定唔會
山口係公認既垃圾

R魂你搵到再講

好似幾撚正 買返隻先

我睇見d圖咁靚 仲以為山口係正野

上面d巴打講到咁伏你仲想買？

一隻可動
連正常企都做唔到
同埋出名會出油溶膠
不過你都訂左
都想你嗰隻會冇事

呢隻我有舊版，係企唔穩，要用支架

咁出油嘅情況嚴唔嚴重？

Anyway thx巴打

山口式香港地方擺幾年會溶膠變黐立立

姐係本身係日本唔會？

喱隻好野黎
買啦，唔好晒住就得

我自己有隻3號機好地地

好想r魂出13號
r魂擺post好正

agger我入左好多隻而家大部份都痴立立

呢隻好有興趣

R魂eva真係好正

依家邊到有得買R魂

R魂是正的

邊到有得買

咁多位巴打係咁po自己d私藏引我
搞到我又好想買R魂

山口式舊個批係好易出油, 新個批已經好好多,
加埋擺POSE真係好考功力, 一般人都會嫌佢唔好玩。

但講個股關節邊個最似劇中, 一定係山口, 其次RAH, 第三先係R魂。
再加埋R魂依家炒到咁, 我會寧願叫樓主買再版山口, 好過益班玩過又想高價放嘅人。

後追r魂魂好過啦

油唔油都係遲早既事,咩廠都冇得點避
係扭起上黎有d嚇人,怕整爛

初版嘅山口波, 同埋近兩三年嘅新版山口波, 已經無咁易扭得爛,
中間嘅難講, 同埋擺POSE, 識擺的話, Robot魂點都唔及山口咁有張力, 當然前提要識擺

我訂左隻山口啦
但係R魂依家係咪好難買
同埋其實我都想買RAH

感覺R魂好似高達 唔似Eva 我自己都有買R魂高達

R魂係邊仲有貨？係信和唔多覺

邊到有得訂？

你講山口定R魂？

終於唔使再食炒價

山口

信和有呀

點解唔買不可動Figure

得個擺字 又無得玩
始終有得郁好玩d